# Какие проявления адекватных реакций на различное проявление полетной информации можно отнести к наиболее характерным.
учащение серцебиения; повышение артериального давления .. объема легочной вентиляцииЖ учащения частоти дыхания.